東區學生真係好鬼顛

cls買完飯番去果陣
聽到相隔只有1條小路嘅兩間中學
各有幾個人口罩叫口號
除左最經常聽到果堆
仲有口罩無罪 拯救香港等等
師兄我冇撚用只能夠打網絡戰+文宣
retweet晒支那人支持911恐襲再宣揚佢地想NBA跪低

話說reddit有冇post講緊NBA果單野？